有冇人知HelloKitty人頭案被告梁勝祖近況？

呢排係公司一路聽YouTube奇案一路做野
聽到HelloKitty人頭案單野...好恐怖！

最恐怖既係
被告梁勝祖原來2014年已經放番出黎
仆街啦！分分鐘係你或我身邊既同事
即刻去搵下條友咩樣

其實以當時1999年既審美觀水平黎講
佢唔係醜樣咖喎...不過就真係睇唔出佢咁兇殘囉

好多殺人犯都係幾好樣，仲要d傳媒通常都影到佢地大頭幾型下⋯所以好多on9靚妹仔會鍾意左d殺人犯

應該會去做返道友

ted bundy真係好charm